[教學]18件雞正確食法

18件雞入面就有18件雞

每餐食一件

當一個正常人一日食3餐

都可以食6日

怕凍都可以叮返熱先食

如果你一家有3個人

就可以食兩日

但如果你屋企有18個人ge話...........
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
我建議你買1日買3盒